既然不允许额外的空间，那么就需要在原有数组上面想办法，最开始我想的是从前往后遍历，遇到一个数和自身下标不对应，就把这个数移到它应该在的下标，然后把覆盖的数保存，一直循环做到数和下标对应，然后开始遍历下一个，但是这个有个问题，还是需要一个临时的变量来保存，最严格的说法的话应该是不符合题目要求的。

然后发现一个很巧妙的做法，就是判断当前数的绝对值对应的下标的数是不是小于零，如果不是，则将其变为负数，这样的话其实是用一个符号来标记这个位置的数是否出现过，那么这种做法除了一个循环变量以外没有使用任何的新开的空间，我仔细思考了下，这个循环变量应该是无法省略的，这种做法应该是最符合题意的。
